Yahoo 知識即將停止服務

Yahoo 知識+ 社群你好：

Yahoo 知識+ 於 16 年前開始提供服務，協助全球各地的用戶聯繫和分享各種資訊。有賴你與另外數百萬名用戶的支持，這個平台成為大家於網上就各種主題提問和分享答案的地方，建立全球知識交流的社群。在我們對這項共同成就感到非常自豪的同時，謹此通知你 Yahoo 知識+ 將於 2021 年 5 月 4 日起停止服務的決定。

Yahoo 知識+ 一直是 Yahoo 產品和服務的重要一環，但隨著用戶習慣及需求的改變，我們決定專注於其他產品與平台的革新。因此，Yahoo 知識+ 將會停止運作。作為全球9億用戶喜愛的媒體網絡，Yahoo 會繼續致力改善產品、服務及用戶體驗，讓用戶隨時隨地取得喜愛的內容，輕鬆連結與自己最相關的事物。

從 4 月 20 日起，你便無法再發佈任何新問題或答案。然而，在 5 月 4 日網站停止服務前，你仍可以查看任何已發佈的問題和答案。如果你想下載所發佈問題和答案的副本，可以登入並前往「你的私隱資訊主頁」並要求下載資料。你可以在 2021 年 6 月 30 日前下載你的 Yahoo 知識+ 資料，之後系統會透過安全方式刪除有關資料，而這些資料將不再提供。Yahoo 知識+ 停止服務的決定不會對你的 Yahoo 帳戶或其他 Yahoo 服務造成影響。如要進一步了解並查看下載資料的指示，請瀏覽我們的 「常見問題」(或在瀏覽器複製並貼上此網址：)

感謝你對 Yahoo 知識+ 作出的貢獻。我們十分自豪和榮幸，在過去 16 年能協助你與 Yahoo 社群聯繫並互相交流知識。如果你想提供意見，歡迎傳送電郵至 yahoo_answers_sunset@verizonmedia.com 聯絡我們的團隊。

祝你生活愉快！
Yahoo 知識+ 團隊敬上

李露媚

>80%性知識都係響Yahoo知識度學

小學5年級生

好掛住啲濕鳩問題

有冇人記得以前d on9問題

童年回憶

風流帳應該計入credit定debit？

冇得查速成碼

Yahoo喺亞洲真係得日本企得穩

有個街市呀姐讚我好靚仔
可唔可以告佢性騷擾

九九九報案中心電話幾多號？

超人由美國飛去中國要唔要拎passport

Yahoo 日本賣咗畀日本公司

唐太宗發明活絡油對後世有咩影響?

有無人仲記得Yahoo知識個李露眉

炒車炒到飛天，仲未落返嚟應該點做 ?

唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

哪間藥房有售賣邪留丸?可以驅除風邪嗎?

xxx有冇賓周？

我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

植物人識唔識光合作用

主主同主主人

我快要升上冥通銀行分行經理,有什麼地方需要注意嗎

改咗版之後都已經廢得八八九九

Yahoo知識負責人條耶撚去左邊

有D小學數學 我係呢到重溫
夠單刀直入

12歲，小弟弟只有4cm是否過短？

之後留言就會有班人話約出嚟互相check下

被女同學看到JJ,怎樣好？

入元朗 點樣適應時差

主主人

潘子河先生 - 《香港01》產品發展與管理高級總監
做左四十年人, 個樣咁柒既都係第一次見
之前做騰訊, 依家01, 果然相由心生

點會唔記得

我隻貓信左佛教之後一直唔肯食魚,點算?

我架BB車甩左個轆,邊間車房肯同我整?
加滕鷹還是李雲迪的手比較強壯?
畢打自己人點解會係家長指引?係咪因為欣宜有份做?
基督徒食偉哥之前使唔使做餐前禱告?
我的叔叔生了子宮塊瘤,應該如何安慰他是好?
葉問是膠問的一種嗎？
東施是否中國四大美人之一?
長江7號,神舟7號還是海角7號比較好看?
湯川學是一門怎樣的學問? 邊間大學有得修呢一科?
我快要升上冥通銀行分行經理,有什麼地方需要注意嗎?
伽俐略週圍亂寫野,點解冇比人告佢非法塗鴉?
我將嬰兒手推車改裝成多用途水陸兩用GPS導航裝甲戰車，配備超音速巡航導彈同愛國者二型防空導彈，算唔算非法改裝車輛?
哪間藥房有售賣邪留丸?可以驅除風邪嗎?
如果伽利略病左,有邊個會去探佢?
我被控玩AOE2屠殺敵方村民,要去海牙戰爭法庭受審,點算好?
between 可以簡寫做 btw 嗎?
三一萬能俠與英國聖三一學院有啥關係?
麥當娜信奉猶太教後會否按照猶太人傳統進行割禮?
電腦是否中國四大發明之一?
Click入黃金屋之後出唔番尼呀,點算好?
純真怎會消逝? 純真怎會虛偽? 純真的愛戀怎會怎會出了軌?
如何種植豆腐花?
阿伯拉罕之弟是否名叫亞叔拉罕?
俗語「淫賤夫妻百事哀」何解?
請問行房四寶包括了什麼?
多啦A夢百寶袋入面有沒有太陽能電筒?
我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

點解電話開左飛行模式唔識飛

巴斯光年有幾遠？

笑到我仆街

母公司大股東咪又係支那人

有人想揾首音樂，只記得旋律，打出黎印象中係la la la la咁
但竟然有人答到

有無全能嘅連登仔揾得返呢條問題？

用緊知恵袋。

痴鳩線

早排先係到諗 會唔會有日連yahoo知識都無埋
係既話都幾唔方便 而又無左種情懷
好既唔靈

雲遊四海，浪跡江湖。

問：無綫果個松松姐姐姓甚麼?
答：蒲松齡

以前都成日去曹宏威妙問妙答到留言

依首咩歌？
Dun dun dun dun
Dun dun dun dun

有冇人識佢

一代知膠既終結

急！！！ 20分

李奧曲街(Reo Coker)點解?

佢d on9問題係唔同範疇都有
真人應該學識幾高

通常唔識路一search就見到yahoo知識教點去

我朋友失咗明，喺邊度可以買張display卡俾佢？

38 + 2 weeks

P R E G A N A N A N T ?

係告佢誹謗

lm

我都記得呢個

有冇人轉貼過嚟Backup
之前睇啲問題回答好撚頂癮

咁有代表性都收皮
窮到連server錢都慳？

唔係line果間韓國公司 同 軟銀咩

來源: by me

好懷念

每次諗起果題唐太宗發明活絡油對後世有咩影響都笑到仆街

好事，根本變左content farm

換moon同keyboard就可以了

好多人問歌詞

拍賣又冇左，知識都停埋，佢打算做咩

我成日幻想我會變成主主人係點......

最記得李露眉

經典

記得台灣有人問到南部弄假牙係咩歌

買米

有冇人識數學po好活躍嗰個雨後晴空？

我都記得

on9問題認真答
都唔知真心膠定假膠

Lm

有20分

舊時啲空耳好癲

讀IVE嗰陣啲濕鳩英文NLP全部喺嗰度搵答案

Yahoo有猿人

軟件要雪幾耐先會變成硬件？
架BB車甩左個轆,邊間車房肯整?

新奇是橙

有人問過車震會否引發海嘯

係 記錯

仲記得小學嗰陣上yahoo知識問暑期作業答案

穀牛

How to unbake a cake

tg me hugo1991

屌第一次睇喺地鐵笑到成個傻仔咁

以前d maths phy 唔識做好似都係上去睇

主主 主主人

Cls, exchange jj picture

軟銀大股東阿里老豆

葉問是什麼問？

果粒豆

魔法題：百變小櫻魔法神奇誰可擋？

唔係調返轉 軟銀係佢大股東咩

佢真係好撚有料

青少年應否猛鬼

有啲題目真係喺嗰度搵到答案

咁孫正義係乜水?

有啲痴線佬真係答到架

免了我們的債 如同我們免了人的債
是哪間財務公司的口號？

㩒左入去條link聽果首歌

WTF點解會估到

我是一個15歲的學生,我有一個習慣,要講番3年前一個下午有一次得我同家姐響屋企,後尾佢男朋友上黎搵我家姐,佢間房響我隔離,過左無耐,我聽到我家姐嗌左一\'聲好舒服\"之類的說話,之後我好留心聽,我諗佢地原來響度搞緊野,後尾家姐越嗌越大聲,就響呢個時侯我唔知點解就用手拿我的下體磨擦,我感到無比暢快,後尾佢地去左街,我偷入家姐房見到佢搞完野留低響床度的胸圍同底褲....我忍唔住拿來聞,後尾仲著左上身,我再摸我自己下面,今次仲舒服,結果射左d黃色液體出黎......
自從果次開始,我叫自己做\"主主人\",因為我記得媽咪話過我下面的器官叫做\"主主\",大個左識到女仔,同女仔好,主主就會變大.到時就叫做\"主主人\"....咁我射左黃色野應該叫做大個仔,同埋而家我會間唔中響露台收埋我家姐的胸圍底褲,留番來自己用,有時我一個響房度著家姐的胸圍同底褲,摸幾下\"主主\"就又射黃色野,同埋之後我好鍾意聽到我家姐嗌,有時會好希望佢再響屋企搞野.....
不過最近我好驚,因為媽咪同家姐開始懷疑我,又成日問我響房做乜,又話d胸圍點會咁易唔見,有次媽咪仲無端端叫我唔好成日玩果度(主主),話會頭痛同變盲的........

我而家真係好驚.....我係咪真係會盲?如果家姐搵到我收埋佢d胸圍,咁我係咪會比人拉去坐監架?我著胸圍時好舒服又係咪變態呢?

我唔係成日玩"主主"的...通常都係禮拜六,因為唔駛返學同屋企無人.....

我唔敢同媽咪講,我爸爸唔響屋企好耐....全家得我一個男仔

我到而家都未見過女人身體,響我幻想度,女人乳房就係好似個肉色胸圍咁,媽咪話過如果我見到女仔乳房就會變做主主人,會好西利.....我成日幻想我會變成主主人係點......

中出康華

補ken chan嗰陣覺得佢好風趣搞笑, 我好似鐘意咗佢, 點好? 我係男

Quora

主主

知膠

韓種日本人

以前真係有咩唔識/唔知上網搵
yahoo知識一定有人問咗

還我李露媚

成班基佬呀叔搵食

各位知膠 生活忙碌嗎

又一個童年回億冇左

有冇得backup返佢d問題

靜啦屌你

直情韓狗黎

Yahoo 都變廢老藍屍區啦，同tvb 一樣末落

曾幾何時 每部電腦嘅ie home page 都係yahoo
然後search 嘢頭幾個result 都係yahoo 知識+

如何栽種豆腐花

知乎都可以上市
點解佢要執

屌笑到仆街
will it hurts baby top of its head?

有冇人記得曹宏威博士

曹宏威個濕鳩網依家仲喺度?

[20分]

中史五十分essay 題

笛卡兒係咪因為吹笛而成名? 簫邦係咪因吹簫而成名?

求李露媚合集

我被控玩AOE2屠殺敵方村民,要去海牙戰爭法庭受審,點算好?

而家仲有咩人會用yahoo

呢題經典
有冇會計撚可以認真解答下？

告誹謗呀

（要圖）

邊度可以買到精靈球??
我呀爸好煩,好想收服佢
聽人話旺角5蚊個

Yahoo finance好好用

媽咪麵的藍毛毛有沒有控告過芝麻街的cookie侵犯版權?

２００８年１月２３日，藍毛毛正式入禀法庭控告芝麻街的cookie侵犯版權，

藍毛毛代表律師辛萬軍表示媽咪麵為國際品牌及香港小朋友最愛零食，而藍毛毛為首席代言人，其知名程度遍及全港小學，深受小朋友喜愛，cookie之侵權行為令藍毛毛失去大量支持者，當辛律師準備傳召證人時藍毛毛激動落淚,佢手持媽咪麵不停跳舞及大嗌媽咪，辛律師表示佢既當時人深感影響,什至產生食味精自殺既念頭，cookie無奈之下只有認罪，從此藍毛毛再次深受小朋友愛載...

參考資料 藍毛毛精神病紀錄

「昂坪360」和「XBox 360」有什麼分別?

價錢方面,
「昂坪360」就會比較上平d
「XBox 360」相對比較貴d

但safty方面,
「昂坪360」就有機會會由高空掉下來
「XBox 360」就有機會因為機件過熱而引致起火或冒煙

尼采憑乜野話「上帝已死」？佢係咪已經寫左上帝個真名落本死亡筆記度?

掉轉
阿里爸爸大股東係軟銀，好似26%定23%

西城秀樹係喬木定灌木植物

唯一價值

只會用yahoo做三樣嘢
一係睇即時股價報價
二係股市數據api
三係可以用嚟scrape網站/圖片搜尋結果，google唔俾人scrape逼人買api

周健全

而家嘅yahoo = 藍狗集中地

有健全 冇疑團

摺埋算，yahoo完全唔與時並進

當年性事台 勁撚多咸野

呢個高質

原來係咁，thx

用經濟裝沐浴露沖涼會否導致經濟泡沬?

能源嘅國語點讀？

Lmao

記得睇過有條友po咗條問題 之後過咗好多年都無人答 最後佢自己答返自己 仲要後來先發現係自己好耐之前問

當年升唔到跑online 飛鞋係果到搵account玩

喺邊度抄返嚟

停鳩晒去啦

停止服務就算啦 ，d舊資料全消失？ 有d小知識 都係呢到學 睇唔返會有d 可惜

狙擊關智斌

記得，好似咩clubbing 聽到首歌， La 左好大段，之後真係搵到

李露眉

細個喺嗰度睇咸故打j

仲記得有個係講個女主角返學無著底衫又落大雨

啲留言話佢6分鐘就答到 痴線

想睇

笑撚死但佢dododo又do得幾準確

Between到依家連登仲用緊

唔好啦 我好多知識都係呢度睇 由細睇到大

yahoo仲有啲乜服務?

原來between=btw呢度黎

好有當年"曼聯以週薪350萬鎊買李健和"果啲feel

單身狗

Verizon仲買嚟做乜

笑到喊

新會然

Click入黃金屋

係咪selena gomez 首love you like a love song, 記得好似係有人問bi bi bi bi bi

想知來源

記得有個係問 可唔可以淨係買一粒米
有人好認真咁覆 個陣笑到仆街

笑到仆街

respect

中學有功課係yahoo 知識抄

香港好快有百度香港版

記得有人問三聯有無1:1 地圖買？

你地認為今年香港小姐質素如何? 怎樣形容她們最為恰當? 肉類禽類 2007-07-24 4 天 5 11

yahoo咁耐都仲唔執笠真係一個奇蹟

依家有連登取代左YAHOO
唔怕無ON9問題問

養穀牛都係喺yahoo知識學返嚟

李詠君同學，我係羅寶欣老師。
見到這樣的你，我很難過....

Yahoo性教育平台執笠

中史題: 唐太宗發明活絡油對後世有咩影響？

後世皇帝都沈迷擦油，
不理朝政！！！！
間接導致後唐藩鎮割據、
宋宦官弄權、
元速亡、
晚清無力抵抗列強入侵、
民國日本入侵、
更甚的是導致香港特區的建華之亂 ！！！

其禍害比沈迷五石散、 e 仔 、4仔 、女色都更為嚴重！！！

８０年前終有人嘗試壓止其禍害，
即白花油的出現，
尤如奇軍突起。
就連現世唐太宗活絡油的繼承人——梁舜燕也被
現世白花油繼承人——顏福偉迫至退出娛樂圈！！！

CLS

咁係咩歌

cls
thanks ching

見一次笑一次

幫你落返filter

畢打自己人點解會係家長指引?係咪因為欣宜有份做?
屌

人情是屬於哪一種感情

屋企地方很小，但我想養一隻貓，請問貓男孩還是貓女孩體型比較小？

Yahoo 真係垃圾到

Cut 完拍賣又cut 知識

stackexchange足以收佢皮

yahoo好多野都收皮
公事包
拍賣
而家到知識
仲有啲咩未收

Email

我好驚呢個都收皮
可以點backup

係童年

同期又諗返起曹宏威比人問點解m記冇牛河賣

嗰時真係快樂 無比既快樂

Why?

Yahoo智識會點答？

yahoo係日本係得個名
直接控制權係日本公司手中

佢依家走左去拍youtube 80歲老人家仲玩呢啲
幾勁

點用的？

YAHOO除左桌球就係李露媚

諗起當年有個發問潮童

嗰陣我仲喺書展買咗佢本書

我個碩士acc

係

credit
負債黎

考古post留名待挖

呢個唔明
即係答佢你到底有幾大平洋？

Kolor 愚公

Pacific Ocean 串左 specific ocean

然後人地搞gag 咁 be specific 變左be pacific

呢隻係Microsoft定google,唔似yahoo

但由反修例開始，你問on 9問題，會有班連衛兵屌你點解唔推行動post

邊條問題？

有出書

specific swaps with pacific

適當時候做適當嘅野
況且你去創意台問膠野都冇人嘈你

news + finance
根本佢啲野都畀其他企業打殘哂
未執咪算好

多得yahoo 知識 我ive先畢到業

應該唔係，印象係因為n年前有個高登post有人混淆between和by the way而黎

我都係，小學雞用到而家

乜撚野叫適當時候？由你定義？係咪政府一日未回應五大訴求，連登就只可以推行動post？

再唔用又日屌夜屌咪收皮

預言

由好多人定義
你玩膠，俾好多人屌，咪即係你睇形勢同其他人唔同
而家你玩膠，咪冇乜人屌，唯有飲者L其M啲post 都成日上熱門

咁多人代表有道理？美國幾多人屌trump，但我撐佢，而你係咪反trump?

知唔知點解冇乜人屌？因為自從國安法生效，班連衛兵驚到自貼ban圖求ban。少左連衛兵，連登回復昔日光彩

你覺得冇道理咪屌返轉頭
連登仔又冇公權力禁你言
但你睇法同主流連登仔唔同咁咪係事實
俾人屌，冇人同你傾膠野呢個結果咪自己接受返
你鍾意嘅仍然可以開十幾個0回覆或者俾人屌嘅post

CLS 同兩登d濕鳩問題一樣

所以我一直屌緊連衛兵，見住佢地一個一個咁死鳩曬，我心都涼埋

yahoo 個班高層既目光真係好短淺, 最後畀google打到一棟都無
好撚彩佢無買到google

點解要cut

佢真係個傳奇

依個麻麻地好笑, 好多品種都係雌性細隻好多

參考資料
張三豐跟我說的

1:1 港鐵路線圖, 大西北真係遠好多

連登都有

銀河唯一的秘密係乜野？

呢個正

實際情況係開咗喺其他台都俾cctoy衝入嚟屌

一早唔用

俾verizon收購埋 等死

岩岩出果陣好鍾意睇 童年回憶

唔知就唔好亂講

有無人可以backup d膠問膠答真係好有創意，可以出本yahoo知識笑話集

[交友人際]
我天生就有六隻手指，應該如何舉中指？

真可能買完google根本唔會存在 變咗有另一間巨頭出現

李露媚書集？

世界就係咁得意
當年Apple又係唔接受Tesla proposal 收購, 依家睇撚住Tesla 技術升天
歷史教我地唔好睇死今日既輸家, 可能係十年後既大贏家

當年做每日一篇係到抄答案

backup 唔係問題
問題我好多嘢用yahoo mail reg.
停咗我都唔知點算

所以700 冇野叻，最聰明就係9 買哂d 有潛力冇潛力既科技公司買撚哂未來既競爭對手

嗱嗱 罅啦罅喇罅罅 罅啦罅喇嗱嗱 罅啦罅喇嗱

可以打去1083查詢

可以等多一陣

都唔係無野叻, 當年騰迅QQ+遊戲開左個靚頭賺大錢, 先有資本逐件吞併, 玩食鬼咁玩到依家咁大

小狼

反正要融入大灣區...
點解要停止服務而唔考慮吓同支那嘅知乎網合併

曹宏威智慧救港

解釋完就唔好笑架啦

銀河唯一的秘密是甚麼？

呢個好笑 想識佢真人

Yahoo知識出的
收錄唔同topic嘅問答，好似冷知識咁
等我搵下

呢個真係經典

咪又係靠國策保護

你起頭無料邊個保護你?

當年小學五年級開始玩心諗點解佢知我係小學五年級

原來仲係度

都唔係完全靠中央既
就係700 老細知自己唔夠叻，先唔會係咁認叻去搞咁多創新野，一有錢就買人地間公司，錢滾錢咪成功囉
姐係好似d二世祖咁買樓收租玩女人，好過on99學人「做生意」,輸9 埋老豆副身家

笑到噴水

仲有人用架咩

搵個content farm 抄左佢啦

難得一樣間中會用yahoo的服務
咁都要關

知識+真係時代嘅眼淚
想當年中學雞放學返到屋企搞掂哂啲功課就即刻開部老爺機上知識+
係咁撳F5捕住啲新開嘅20分問題 通常啲友問啲弱智野自己又唔想用腦但又為左拎分會直接到維基COPY落黎就算
特別係去電腦及互聯網硬體其他 - 硬體分類度鳩答啲砌機LIST就已經昆到好多分
如果得閒又有興趣答果條問題真係會花時間落去 慢慢答佢
有時辛辛苦苦長篇大論寫完俾佢. 條友揀左另一個做最佳就真係哭𠹌左係度...

另外未改版之前好似唔係依加咁LV1-7 係用咩小學生 中學生 大學生 咁分個銜頭型好多 果時用左幾個月已經上到大學級,之後玩到碩士就停左
中學到高FORM太忙更加遺忘左知識+存在

頭先睇返以前啲紀錄覺得自己好撚勁.可以花咁多時間係知識+度
最記得果時好HIT跑ONLINE
好多人係咁問點樣係跑ONLINE入面拍片同埋點BUG位

估唔到終於要執....

買米係yahoo拍賣

又係笑到我肚痛

成五千幾個fb likes

唔知各位係咪都係打完飛機之後就開始生毛

分身嚟囉

仲有個yahoo新聞

有印象

仲有李魯武

細個成日諗邊個咁得鳩閒 上去答問題攞嗰啲point
原來就係你 我問親都掛20分

屌news又咪買新聞

2008年

好多野一直仲用緊yahoo email登記
到佢第時要執email個時唔知點算

[物理]元素鉬之質子數、中子數、電子數及精子數量分別是什麼?

派膠有錢賺咩

以前好多讀書報告暑期作業答案係到
8月尾就開始搵黎抄

而家係興quora同stackoverflow系列

以前玩性知識加左好多女

難道愛不成就要恨嗎?為何yahoo管理員還是對我念念不忘 , 總是刪我的題呢? 同性戀

入面有啲咩㗎